Kegiatan NN O
Rapat NN O
Pimpinan NN O
Nasional JJ O 
dibuka VBT O 
oleh IN O 
Ketua NN O  
Umum JJ O
AMI NN B-ORG 
pusat NN O 
, , O 
Putu NNP B-PER
Supadma NNP I-PER
Rudana NNP I-PER
, , I-PER
MBA NNP I-PER
, , O 
Kamis NN O 
, , O 
3 CDP O 
Oktober NNP O 
tahun NN O 
2019 CDP O 
. . O 

Menteri NN O  
Kelautan NN O  
dan CC O  
Perikanan NN O  
Susi NNP B-PER 
Pudjiastuti NNP I-PER
meresmikan VBT O
Cold NN O 
Storage NN O 
1.000 CDP O 
ton NN O 
di IN O 
Penjaringan NNP B-LOC
, , O 
Jakarta NNP B-LOC 
Utara NN I-LOC 
. . O

Sri NN B-PER 
Mulyani NNP I-PER
Indrawati NNP I-PER
berkesempatan VBI O 
untuk IN O 
meresmikan VBT O 
museum NN O 
dan CC O 
perpustakaan NN O 
baru JJ O 
milik VBT O 
Bea NNP B-ORG
Cukai NNP I-ORG 
. . O 

Presiden NN O  
Jokowi NNP B-PER 
akan MD O 
meresmikan VBT O 
jembatan NN O 
Holtekamp NN O 
di IN O 
Jayapura NNP B-LOC 
, , I-LOC 
Papua NNP I-LOC 
. . O 

Menteri NN O  
Darmin NN B-PER 
resmikan NN O 
Kawasan NN B-LOC 
Ekonomi NN I-LOC 
Khusus JJ I-LOC 
Sorong NNP I-LOC 
. . O 

Menteri NN O 
Pertahanan NN O  
Prabowo NNP B-PER 
Subianto NNP I-PER 
meresmikan VBT O 
patung NN O 
Panglima NN B-PER 
Besar JJ I-PER 
Jenderal NN I-PER 
Sudirman NNP I-PER 
. . O 

Menteri NN O
PUPR NN O 
Basuki NN B-PER 
Hadimuldjono NNP I-PER 
mewakili VBT O 
Presiden NN O 
Joko NNP B-PER 
Widodo NNP I-PER 
meresmikan VBT O 
Rumah NN O 
Susun NNP O 
( OP O 
Rusun NNP O 
) CP O 
di IN O 
lingkungan NN O
Pondok NNP B-ORG 
Pesantren NNP I-ORG 
. . O 

Menteri NN O  
Agama NN O 
Republik NN O 
Indonesia NNP O 
, , O 
Jenderal NN O 
TNI NNP O 
( OP O 
Purn NNP O 
) CP O 
Fachrul NNP B-PER 
Razi NNP I-PER 
meresmikan VBT O 
secara IN O 
simbolis JJ O 
penggunaan NN O 
tiga CDP O 
gedung NN O 
KUA NN B-ORG 
SBSN NN I-ORG 
di IN O 
Aceh NNP B-LOC 
. . O 

Wakil NN O 
Presiden NN O 
Jusuf NN B-PER 
Kalla NNP B-PER 
( OP O 
JK NN O 
) CP O 
meresmikan VBT O 
Indonesian NNP B-ORG 
Agency NN I-ORG 
for NN I-ORG 
International FW I-ORG 
Development NNP I-ORG 
( OP O 
AID NNP B-ORG 
) CP O 
atau CC O 
Lembaga NN B-ORG 
Kerja NN I-ORG 
Sama JJ I-ORG
Pembangunan NN I-ORG 
Internasional NNP I-ORG 
Indonesia NNP I-ORG 
. . O 
